有冇人細個會睇明珠台既卡通?

有冇人細個會睇明珠台既卡通片?

呢排係YouTube冇啦啦見返以前有套明珠台播過既卡通片叫 oggy and the cockroach，記得中文名叫肥貓大戰三小強。

又有一套叫 惡有惡報既卡通大家有冇睇過?
次次睇片頭個細路食蟲就覺得好驚